[1900 遮打見] 未印標語唔緊要！只要有電話就可以舉！

尋日有巴打提議今日大家印一啲多謝slogan

聽日人權法案集會希望每人都舉美國旗同舉以下幾句!!!! 黑白A4 print 就 OK!!

非常認同！但可能有手足未必印得切或者無printer印，所以我整左幾張可以喺電話show嘅圖，就算印唔到都可以舉下

利申唔識design

用色係特登揀左American red同American blue，配合今晚主題！

19:00 遮打見！

Fight for freedom

輕輕自推一下